呼籲連登仔不要承認明朝之後的政權

咩日報